大麻撚入

有冇大麻友中意smoke完自己一個多過成班fd一齊

大麻撚全面進場

自己一個享受都好正

樓主好撚型棍好撚有 taste。

係咪諗住咁答？

一個人好易take多左變bad trip

bad trip就訓教
訓醒就冇事啦

鍾意係私人空間成班fd 或自己一個唔鍾意係街

自己

stoned左係街有時會覺得啲人望住晒，但其實根本就冇人理我

自己係舒服啲既，唔洗理人

樓上smoke都入到bad trip

冇錯

有冇解釋到比大家聽
smoke真係唔係為左型

是但啦，佢話型咪型囉⋯⋯
反正我都係don’t give a fuck